邊度有CUTTING靚既西裝短褲賣?

優衣庫Slim Cut

唔得WOR 師兄 之前睇過完全唔靚

平嘅COS有

仲有冇

貴嘅就大把選擇啦，apc，acne，j.crew，ami，our legacy，norse projects，club monaco之類